天文台幾時正式改名做香港島天文台？

新界九龍下晝落狗屎咁連黃雨都冇，
依家新界一滴雨都冇就因為港島落雨掛紅雨

港島人表示一滴雨都冇

殺緊埋黎喇

西區好撚大雨

on lun 9 荃灣大雨到仆街

天交合次次落狗屎一段時間先掛紅黑雨，夜晚無雨都掛左先

on lun 9 試過落到水浸都沒黃雨未

yes

香港九龍大嶼山荃葵青都落緊

旺角落好大雨呀
咩叫市區呀，梗係市區有事先出警告啦

佐敦落狗屎落左幾個鐘